圍村村口細易守難攻 衝頭者必需終極勇武

只要衝到入去 就係埋身戰
我地人多能盡量發揮人海優勢

但衝唔到入去 村口互屌其實意義不大

請問有無肯衝頭又以一當百既死士

推

[727光復元朗] 727元朗反黑反恐行動部署提議

可以睇下我嘅提議～

727光復元朗 (副題：元朗反黑反恐行動)
口號：肅清鄉黑，除暴安良
目的：以武力震懾元朗鄉黑勢力，保障元朗社區安全。

727香港人嘅主要目標有
1. 針對鄉黑黃賭毒勢力經濟進行破壞 (首要目標：黃色經濟)

大家唔好唔記得除咗元朗有黑社會之外。
元朗區同屯門公園一樣，有色情流鶯問題。
掃鄉黑圍村個時，幫埋元朗區搞掂埋黃色問題。

建議：
進行141洗樓行動，對流鶯進行驅趕。
為咗cut班鄉黑嘅收入

一樓一地址141個網有架啦。我睇下post唔post出嚟

和理非都可以係一樓一門口貼下紙仔
個人推介可以貼五十路林鄭av封面圖同鄭若驊大波圖係一樓一舊樓門口。

勇武手足可以注意睇下啲粉紅光管，啲門口cam可以點做。

同埋call埋入境處舉報有人違反逗留條件，入境處都有執法嘅權力。

舉報違反入境條例罪行
電話：入境事務處24小時舉報熱線： (852) 2824 1551 (舉報後獲提供一個檔案編號)

人地已經ready
［遍地開花］年輕紀律部隊要爬山

麻雀館大家睇下可以點搞，我唔熟

地形分析：
【光復元朗】作為一個元朗居民我有啲野想講

我係一個由細到大都係圍村長大嘅港女，我有講。

想黎元朗搵好野食既朋友請入，為你介紹交通工具

其實冇須入村打巷戰，輸地型。

大家full gear

真心 衝村同落單無咩分別
猛虎不及地頭蟲
唔熟路都算 仲要易俾白衫突襲
村口附近最穩陣

門口鳩叫？？？？？

村口掟野先有冇得諗？

千祈唔好呀

遠攻啦 仲埋身

下 一條村不下4-5個大大細細出入口喎
人多真係怕閪咩

小心人地空襲

遠攻有撚用 又話拆祠堂

不用硬的
附近也有其他村

塞住村口但唔好入去

起碼入村公所搞大佢啦

圍村亂水電可行

但作用不大
星期日個個會走

同埋咪撚講咩入黑就走
驚佢老母最怕佢唔出黎

智取不可力敵

冇乜必要入村，而且唔好主動出手

入村我地一定冇晒地型優勢，真係要入就要太陽落山前。圍村人面好多間Kan位一般外人係唔會知。

衝?

唔係斷水斷電咩？ 好亂呀！

入去教仔姐 唔係虐兒就得

先遠攻再推進啦

要分兩批，一批先頭，一批外圍反包圍

做返721做過嘅都夠啦, 你屌人鳩叫咁你係咪帶頭衝呀

要打有把握的仗，如果圍村佬突然拎刀斬人，兄弟想走都冇得走。
如果佢地係樓上掉磚，我地連還手機會都冇。

各位兄弟，我相信網上宜家吹到咁大，圍村佬會拎曬刀係村口等我地，如果入村就一定會火拼。

希望大家明白今次元朗遊行的目的。

根本圍村就係孫子兵法講嘅圍地, 圮地

入村就比人圍, 入到村亦好容易走散, 或者蕩失路, 人地就勁熟路, 美軍入到地道都唔夠北越仔打啦

驚春咩
成日入黑走入黑走
總知一隊人一隊人咁行 有咩事大叫 幾萬人黎幫拖

先遠攻五分鐘掃一波
前排再衝

問題：用咩遠攻

咪話左帶頭必需終極勇武

因為入口窄同入面環境複雜

火燭都好難走

唔好入村，警察都唔敢入，你入渣都無

行山去搞佢後面啦

其實唔應該用個衝字,邊一方衝先最先接觸ge力量應該係弱d,因為d人跑得有快有慢,如果係以推進形式前進,就無呢個問題

on9你自己諗下衝係為左咩？出氣定想公民拘捕？

終極勇武應該好似三里塚運動一樣 幾十-100個拎攻城木衝

cut 電逼佢地出黎

佢地有晒開山刀
有槍都唔出奇

近郊地方無嘢多，最多蛇蟲鼠蟻，呢排天口興啊，啲蛇唔知點樣飛入村避暑真係唔出奇

圍村根本就係八陣圖

真係會放惡狗咬人

pish